點解杜蘭特受過重傷都仲係咁勁？？

果陣又話佢就算好番都廢左一半

呢個同打法有關
一般速度型球員重傷多數玩完
例如d rose冇速度冇左切入鏟籃等於廢左武功
但Durant本身唔係靠速度
身高屈你, 靠中投, 三分, 根本冇影響

你個打手account連NBA都撈埋

廢左一半都勁過james KD先係goat

防守都KEEP到先係皇道
但佢暫時又冇問題

因為成個nba啲人都廢左
林書豪都打到就知

好似調整左打法，多左射波，少左鏟籃

但速度都有傷前至少8成
係依家少咗好多crossover

蕭生精神咩都學下

kd 要快果陣都可以好快

佢禁區外三步都到籃底, 本身靈活所以睇落好快,
不過佢起動果下真係幾快, 唔似7尺

。。。。。。。。。。。？
師兄你。。。。。有睇波？

豪哥屌高比唔做pick你睇過未？

佢d級數 怪物來啦

其實真係唔知 數據上就係nba9成幾以上受過阿基利斯腱傷嘅球員 成個運動生涯就收皮 輕嘅都起碼由主力變替補 productivity大打折扣
最恐怖唔只係個傷本身 而係傷完再引發日後不斷有大小傷 一開始睇落康復番 打多半年又有season ending injury嘅例子太多

Wtf 師兄坐左幾耐呀